唔撚搞和理非活動

之前果d叫和非活動
係唔理性咁做d冇撚用嘅on9野

白痴左膠完全無視歴史教訓 - 六七暴動左派暴徒濫殺無辜小孩平民時事評論員，兇殘過野獸！
今天示威者和平民未有陣亡只是萬分幸運。
繼續遊行只有鼓勵警黑合作偷襲，完全是廢!!!!!
818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
機場才是要害

和理非根本係無用

過去30年證明咗和理非無用

6月再證明咗和理非無用
7月開始打到全球關注
8月突然間又要降級
又突然發覺和理非真係無撚用

究竟和理非撚人要LOOP多少次？

搞都要搞 唔好質疑和理非既用途
佢既用途唔係直接影響政府 係可以黎凝聚民心 對外宣傳
賦予勇武更大價值同正當性

阿蛇又玩分化?勇武和理非兩個同時做，冇衝突，提防分化

收聲啦屌你老母 咁撚得閒覆我 唔去twitter share 比外國 濫用私刑單野？

2019左膠們仲未醒

佢地仲覺得行左好有用

全面撤回和理非

唔係無用，一定有用
不過而家要轉攻

贖罪券

咁你想和理非坐哂喺屋企做冷氣軍師？

兄弟爬山，你話之班和理非做咩啫

負評我做乜
我日日開twitter 幫手對抗 你地就留係同溫層屌自己人

又話和理非冇用，留係冷氣房上twitter share咁和理非嘅文輕嘢點會有用樓主你自己講嘅

我就share到手軟啦樓主你share咗未?

請善用不推文回覆

打左比彭斯

點解唔搞? 又玩分化
各有各做, 目標一致咪得
你理得人地點做
單機啦

唔係完全唔搞 但要減少搞 比例9:1就差唔多
當勇武完一輪 大家散散地就要有和理非出黎攝空擋同draw attention
仲有團結打氣嘅作用

講幾多次不割蓆
做乜鳩永遠有人扮勇武屌和理非？

已經有幾個冚家剷柒頭不願面對現實

打不還手 真係好唔理性..

班和理非 大台咁叫人散水呀
再係咁 邊個出黎呀

不推文回覆！

不割啊！！！！

和理非都可以升級架，搞經濟，你試下全民限制自己消費半年睇吓經濟會點！！唔睇戲、返工帶飯、唔揸車、唔旅行！！ 就算要幫襯都淨係幫襯良心企業同小店！！

扮你老母咩
有事第一個走 屌你老母